====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La dynamique du site : le Parc du Sausset
No features found.

2. Sentence: Au milieu de l ' année 1980 , je m ' associe avec Claire , devenue ma femme , qui est aussi paysagiste .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

